就算2020普選唔到立法會 都要爭取立法會+功能組別過半

首先講明 人權法話香港2020要有立法會普選 手足係應該要朝住呢個方向去做
但係由於現行政制 係要由政府提案啟動程序
--> 重溫5步曲請睇

立法會議員只可以提議員議案 which is無約束力
--> 莫乃光2020年1月15號將會一條議員傾呢樣野

區議會憲制角色係非政權性 政府可以唔理 但我地2020區議會係應該要提有關議案嘅

所以就算2020普選唔到立法會 我地都要爭取係現行機制裡面
(1) 立法會過半 + (2) 功能組別都要過半
目的係 令到政府所有野都過唔到

[整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

而家開始叫做飲食生意既快啲登記功能組別選民！

地產及建造界 - 登記做選民 [功能組別變公民組別 系列]

勞工界 - 登記做選民 [功能組別變公民組別 系列]

有線記者示範 教你輕鬆做體育界功能組別選民！

識人讀時裝的入嚟!! 登記做功能界別(紡織及製衣)選民!!!

【召喚IT9】登記做IT界功能組別選民

功能組別-工程界, 資格

如果2020都冇全面普選立法會，就直接要求美帝廢除香港關係法算撚數啦

重要個假選舉嚟做乜鳩啫

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

咁點解我地要贏區議會

香港人最強後盾

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

我肯定無普選嫁喇，你可以去美帝大使館過夜，睇下幾時爭取到。

支持

[ote]

[/ote]

[ote]

[/q

支持寸土必爭